唔好下下都鬼鬼聲 咁大個人自己諗

仲細呀？出黎開心呀？
自己諗清楚後果
阻旅客登機會唔會 有好定唔好
風向會唔會轉
在場人士自己諗 輸左唔好賴人
經一事長一事
無進步永遠唔會成功！

*會唔會有用

大家目標一致
唔好成日打自己